Pokémon Go

請問有冇巴打絲打知道心心魚個巢係邊？想社群日前完埋吉利蛋任